食煙人士，你地食左第一支煙未🚬？

食還食唔好吹到人，2018年做過有品既煙剷